民主黨同本土派之矛盾

同一區 有一個民主黨,一個本土加一建制.
你地點揀

本土

但係中年or老人家偏向投泛民,咁咪會分薄票源

如果中年老年都投泛民
咁建制都唔會贏

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南